其實依家唔同狗正面對決先係贏

be water hit and run唔係一句口號
每次搞到啲狗full gear出動時即走，折騰佢地一輪，等佢地又燥有冇得出火，咁先係撚狗之道